金仔好似鍾意 red velvet 喎 😯

佢話原本等下一日先去睇佢地，但最後改期要當日去睇

早前平壤

貼錯

molamola

唔知金仔睇中邊個呢

我想睇金仔跳rookie

如果joy都去埋，佢可能更加發狂

碌奇碌奇 擘吱擘吱

為左世界和平係時候要犠牲下

四個一齊上應該可以搞到金仔馬上風
為世界和平出力

mola mola

有邊個會唔鍾意red velvet

這是北韓最高領導人首次在平壤觀賞南韓藝術團演出。演唱部份歌曲時，金正恩隨著節奏打拍子。表演結束，金正恩並和表演者逐一握手並合影留念。

好想睇佢同rv 徐腎合照

反kpop班人😁

放開Wendy

Molamola

召喚會然 喪心病狂

以後單推Joy算

充滿金仔既精子

今朝報導

係咪望住wendy

點解irene分開企

irene molamola

屌，冇啦冇啦 比金仔睇中咗

唔好搞我既徐腎

紅都面哂

好明顯就係隊長比金仔睇中啦
你地諗下，kpop 感化金仔咁耐，金仔都不為所動，就係red velvet 出道之後先頂唔撚順谷精上腦

聽講d肥仔好鬼鹽濕㗎姊😑

Irene 為國捐軀

可能係中意徐腎呢

仲有點解佢要特登改期黎睇佢地？我諗可能有d野😐

比金將軍睇中係irene福氣

全部都係

尋晚表演

委員長

訪問

金仔中左招

就好似中國男人幾憎小日本都鐘意蒼井空咁
女人果然係水黎
靚女係水

話冇事都冇人信啦

金仔都幾靚仔

青靚白淨

講真 望到irene我都投降

做金仔真好

金仔：任你美國總統幾大權力都好，你有得同red velvet玩5p咩？

右邊第一行第二個 鬼太郎

應該掉返轉 玩騎乘

真係可以著短褲咩

想joy 妹都去

金將軍真心好撚霸氣

Irene中意佢都唔出奇

唔畀人民睇韓劇
畀自己J韓團

金仔都可以出道。

原來Bad boy唱比金仔聽

用核彈換玩1晚，金仔識食

好撚正啊

4個一齊上金仔頂唔頂得順呀
到時啤啤真係為世界和平犧牲

bad boy down

嗰班唔係人

我同wendy做左愛 大家交換左第一次

我同金仔幾熟 知佢為人唔會咁
佢係真心欣賞redvelvet

金仔扮晒友好
根本就想睇好耐
又要忍住唔做得應援

點解金仔唔會覺得自己個髮型7

咁先霸氣, 唯我尊屬既髮型
如果佢側邊剷青, 咪變普通ALL BACK MK頭

同你一樣

以後果300萬次都係北韓佬了

高射炮

你兩個靜啦

正常都搵個隊企佢隔離啦下話
btw mlamolamola

molamola irene大住肚翻黎

金仔真係醒，用成班男團去掩釋自己中意既女團，特別係隊長

肥金

佢一定係腳膠

南北一同建立友誼關係

金仔似想鹽濕irene多d wo sis

金仔會唔會介意irene 30歲鬆哂
你知平時金仔係北韓玩開妹妹仔

漏網之魚

金仔會唔會為左IRENE發動聖戰

Irene

金仔

係拎住花既都。。。

換下口味平時食開嫩處女
得閒食下中女都唔錯

Gay test

Irene molamola

無左肥Joy片厚唇對肉腿，重有咩意思

呢件事之後應該唔少人脫粉

金仔其實已經背好咗應援，不過怕醜最後無應援咁解。

實係洒店每個角落裝曬cam

廁所lone都有？

咁佢咪裝到irene個妹妹有液體流出？

Chaaaa

為國捐軀

肥joy 表示 好彩無我份

留意到呢個po都幾多痴線佬

最痴線咪你囉

返唔到黎，俾金仔納咗做後宮

ching係咪有誤會 我清泉黎

最好屌到yeri死

你老母比狗屌

左二係邊個

g持

姣閪yeri

吊你老母！

幾時返

有冇人留意wendy & irene 好似冇咩笑容

ho ball 學友！

諗起依個頭

更新

我真心覺得joy唔去係因為有金鎖鑰先有拍劇做藉口唔去

heart bbbbbbbb

白菜BB地位又再提升

想知Yeri有無閪金仔面？

第一張影到irene皮膚好差咁

應該好撚驚 笑唔出

喺殺人魔面前反而好溫純

ching ho ball

見到wendy我就...

話明親善 唔親點得黎善

現代趙飛燕

好慘，講真話又比啲玻璃心小學雞腐皮

Irene,baebae

以為自己看破世事 共狗上面打飛機都可以有人漏消息 韓狗會冇？

係 好似d愛國巴打講真話又比港獨小學雞腐皮咁

凡是反黃巢的都是kpop仔？ 整容大國行埋一邊啦 駁唔到就喺度刺稻草人

你條戇鳩仔又喺度刺稻草人 幾時佢又變我女神 入嚟睇post就喺？ 王岐山江澤民都放料過啦

我都覺佢地黎唔會剩係表演 睇下irene同wendy面幾黑

唔係嘛

金仔可以入男團

其實好撚恐怖，大合照成隊係側邊淨係叫irene一個企佢隔離，仲要張張新聞照都focus irene...
唔係佢地純唔純嘅問題，而係係嗰到有咩事上黎無人救到佢地，佢抽水又好捉咗佢又好唔俾佢走又好
利申鍾意irene希望佢乜事都無...

政治肉便器

唔好畀佢地走

講真由出新聞話佢地會去 同比公司賣豬仔冇分別

點解冇iu份 唔通未夠紅

佢間公司同政府冇咁多連繫掛

所以覺得公司係保joy先俾佢唔去

講真連炸天安號既兇手南韓都要當上賓

睇唔出南韓有咩決心同能力去確保去北韓既人既安全

比金將軍既雄風征服左

金仔話心諗南韓無左薩德，遲下呢班女全部都係我既

如果金仔點joy相 都冇得唔去啦

我覺得四個都俾人上左架喇
但想像到yeri係會為上位，服侍得金仔最開心，chur爆金仔
係咁俾佢中岀，接晒佢啲精
Irene wendy 同 seulgi個子宮含著淚，全部都係肥豬既子孫

無證據

權志恩

唉 分分鐘金仔食完 比埋佢地左右手食

日本遲下會見到依段劇情既a片

真係冇改錯名

點會想iu去呀 好大機會慰安團黎

好撚sad

其實南韓個邊有咩反應 rv d fans點睇？

南韓女明星真係慘 要被金仔玩

肥仔恩點名要rv

佢咁靚仔 老婆又係靚女 第時啲仔女大個不得了

唔該留低yeri喺北韓得架啦

黎個高清版先

唔好啊 Irene

屌佢老母 咪撚搞我個wendy

agger 其實我覺得佢地間公司好撚仆街
去呢d地方有咩事真係渣都無
就算唔搞佢地都俾人捕風捉影

你隻招黑狗又改名呀

撐知恩新劇

政治係咁

再加上金仔既格 一定食左啦

有無人可以解釋下點係會簡red velvet上北韓，而唔係twice，bp，mamamoo？

好想TWICE去

btw sm好多藝人係國內都有做過類似政交活動 印象中

Sm=政棍
Rv=全韓妹

想睇女朋友去

gf mmm ed一隊養全家
死都唔會制啦

Twice咁多日本人，唔會搵佢地啦

因為sm專賣女明星

樓上有講
肥仔恩鐘意rv
本身有國家大事都要改期
就係為左嚟睇rv嗰part

金鎖鑰？

對平壤演出的感受，Red Velvet表示，觀眾的掌聲比想象的更大聲，在休息室觀看YB樂隊的演出時發現觀眾席中還有人跟唱，緊張的心情一下子得到緩解。Red Velvet說，表演時向觀眾說很榮幸能獻唱我們的歌曲，希望今後還有機會和大家見面。我們還向觀眾說明組合名稱的意思。因為剛唱完歌說話時有點氣喘，但觀眾卻用熱烈的掌聲鼓勵我們。

對於朝方觀眾的反應，Red Velvet表示，因為這是一次很光榮的機會，表演前心想不管觀眾的反應如何都要竭盡全力，然而觀眾的反響比想象的更熱烈。觀眾都把微笑掛在嘴邊，這給了我們很大的力量。希望韓朝以此次演出為契機經常交流，同時有更多的機會推廣我們的歌曲。

對演出時身穿的服裝是否與平時一樣的提問，Red Velvet回答因為Joy缺席而以四人版本重新編舞之外，其他都和平時一樣。Red Velvet還表示，日後如有機會，願意繼續參與韓朝交流活動。

係自願定公司迫 不過係咪話下次話喺首爾搞

Molamola
俾金仔食梗喇今次

molamola irene無啦
好彩Joy無事

真係似
隊入面佢資源最好，比其他隊員好太多
綜藝佢做過我結，依家又係sugar man2 固定MC
成隊得佢有拍過劇，第一部就做女主
收視同戲麻麻，今次都繼續做女主，仲要MBC大台

全部泡菜藝人都係政治工具，真係好撚嘔心

Irene bb

SM既話迫唔出奇

表面說話姐 唔通話好唔想去咩

比金仔破咗處

本身金仔話有關注d人想知佢會唔會去睇表演
變左有關注rv

隻眼月口 有咩分別？

係都返左去先講😁

佢究竟係指住wendy定yeri

好似話今晚走喇

金仔快啲娶yeri啦
留佢喺度一個累全家

東吳送曹總一個小喬
南韓送金總四個小喬s

RV算唔算外交女團
記得佢地早排同香港總統林鄭影過相

我係金仔都會食佢地啦
除非搵Jooe做外交,咁就唔洗俾人食

句韓文點解，唔好呀

唔知點解覺得好好笑

今晚到佢

其實真係擺撚到明送班女去侍寢當送禮
韓國人不嬲都係咁仆街，面對現實啦

wendy係媽媽，好照顧啲隊員架
係都揀臭雞yeri

成班慰安婦

平壤順安機場的返程航班將於4日凌晨0點起飛，並於凌晨1點30分抵達仁川機場1號航站樓，但由於舞台設備的拆除可能會延誤。 沒有計劃在機場舉行任何特別活動。

金仔唔會睇得上佢地
佢日日都食天然美女
有需要食人造人

金仔犯賤口味，應該係西面yeri

快D流出金仔係酒店房裝cam偷拍嘅片啦

屌

Joy 點解唔洗去GE?